有無人覺得應該重投價值投資

係呢個時代 咩都炒到傻西咁
印錢下 又長升 但時不時一大棍chok走你

係咪返璞歸真 重回價投 慢慢長線仲好

價值投資 =ALL IN ARK

TSLA,TSM

Pltr

理論上係，但其實好被動。你買價值股，啲垃圾股升你就得個睇字，到爆煲嗰陣 人地跌你又跟埋跌 最多係跌少啲姐。

垃圾股未玩爛之前，其他正路啲嘅股反而先食幾棍祭旗，呢下先on9

我唔知聽邊個股神講長股必敗，世上冇幾多個老巴，老巴都要50歲後先叫發大達

價值投資者
今晚個倉少撚左10%

睇你求風險定咩
要揾快錢就一定係大budget 極速炒